Cómo hacer una bocina con un envase de cartón

 ¿Tienes una fiesta de improviso y necesitas un equipo de sonido para amenizar el momento, o simplemente quieres escuchar tus canciones favoritas sin gastar en unas bocinas? Aquí te enseñamos a hacer un sencillo amplificador con un envase de cartón, sólo tienes que gastar en unas papas. 
  Los materiales que necesitas son: 
 Un envase de cartón lo suficientemente largo para que, también, sea la base de tu iPod. Un plumón Papel higiénico (aproximadamente 36 cm) Un exacto, cutter o tijeras Dos pinzas para papeles Pintura en aerosol (en el color que prefieras) Cinta adhesiva Procedimiento: 
 Con el plumón marca una línea sobre el envase de cartón, ésta debe significar el ancho de tu iPod pues en ella se colocará el dispositivo.   Con ayuda de las tijeras o el cutter corta la línea marcada prevaleciendo la anchura del plumón (recuerda que ahí se va a sostener el iPod).   Toma una de las pinzas y del mismo modo en que se sujeta para hacer presión en los papeles, pégala en el envase, formando una base; haz lo mismo del otro lado. Las pinzas servirán para que el envase no gire y se mantenga firme tu iPod.   Con el aerosol pinta toda la estructura para unificar el diseño.   Toma el papel higiénico e introdúcelo en el envase, del lado opuesto a la ranura donde irá el iPod.  Coloca tu iPod y reproduce tu música favorita.